比多啲大水去前線

犬總前線要掃雷用大水同手套，準備防催淚氣，最好每二十米一個，天橋大危，好多人。